公投 zelda定rdr2邊隻好玩d??

zelda breath of the wild

red dead redemption 2

🥶

Zelda關卡設計有趣啲，需要動腦筋
怪物需要玩家自身技術同打返嚟嘅裝配合，好有挑戰性
相反rdr2套戰鬥系統其實就係GTA，挑戰性就欠奉

rdr2優勝嘅係西部感，蠻荒地域，雪山，城市，沼澤，由天氣，地形，建築，人物都好有實感。Zelda其實都有，但Switch機能所限確實係冇PS4嘅細節

遊戲性Zelda贏9條街，地圖風味同實感就rdr2贏，兩隻其實都好值得玩

zelda地型會靚到係心裏面waaa一聲

同離遠望到會有一種唔過去唔得既感覺

玩左咁多open world從未有個map可以好似zelda咁係野外行而完全唔悶

行兩步有新野 玩玩下會唔記得原先想做乜 主線都一直拖 雖然主幾好玩

睇完個gif好想負評
Btw 正評左

Zelda 好玩多，不過2隻game背景故事都唔同，冇得咁比較，RDR2 個真實環境局限左佢好多野

rdr 2 攞撚走個獵物分級系統就好好多

我都係，玩極都爆唔倒機，最後為左睇故事先走去爆左佢，之後load返出來繼續四圍行

Witcher 天下第一

Zelda係天

both

而家綠帽

pc 版出左之後就rdr2

Zelda比小朋友玩
Rdr2大人玩
連登多小朋友
自然中意zelda 啦

任天堂只係出過一隻open world game
都可以贏到rock star

真實故事同幻想故事係會有各自限制
但遊戲性可以任你改